學生動源表示，劉同學被校方以安全為理由，將其帶上私家車離開學校

【葵涌循道中學禁錮學生劉康】

原定是日行動將與該名學生劉康一同進行，惟校方以安全理由禁止其離校並與我們失去聯絡， 其後大約六點校方謊稱劉康已離校， 但近七點時劉康與我們重新聯絡並表示校方正以安全理由將其帶上一架私家車離開。

洗頭艇